其實點解無乜人用航拍周圍影住?

由上至下影可以收集到好多片

推!麻煩聽日有航拍嘅手足幫幫手拍片

好似市區內飛有規例

唔太清楚最遠距離幾多 但喱埋一二邊得唔得

或者記者可唔可以用

驚比班狗開槍射埋落黎呀

有，前排係youtube見一段鬼佬612既航拍
DRONE OVER HONG KONG PROTESTS

一早有記者用

推到多d人用

航拍一粒電飛17分鐘左右
三粒都係50分鐘

DJI行Account登記. 會比大陸trace到係我用。

飛得唔耐

除非你叫連登班mavic pro撚組團
十個人輪流出，每次出兩部

點拍，超食電，又貴又食GB